不得不承認kalafina首to the beginning真係最屈機

屌你連音樂都唔撚識就收撚皮啦

this illusion好聽d

舊版定新版先 舊版好似好聽d

hi like

坂本真綾都唔識學人講音樂

oblivious先最正

駁唔到

我唔識？
我好耐以前已經識

得前奏係好聽

滿天都好聽呀

我鐘意新版 感覺上清澈d

姐係az既op?

呢首都係好屈機
有種異色童謠feel

求其一首都屌打呢首啦

heavenly blue

新版好多「叫」既位
好有力既感覺

比較起上黎舊版聽得舒服小小

靜啦

呢首曾經loop過一排
唔「come」聽

aria
misterioso

色彩+Eternity Blue屌打

呢首都好聽過to the beginning

你識閪音樂咩神父

agger 清

神父8級樂理

利申5級

聽講好似係倒數
利申:1級

我開咁多作詞post 我會唔識音樂？

你邊間教會

人地已姐對你既形象定左形

銀色庭園

聖堂教會

得罪講句, to the beginning應該係最伏個首

隻專輯聽兩聽熄撚左

覺得好聽過ring the bell

唔夠空境嘅是旦一首玩

鐘意kalafina/梶浦嘅巴打咁就要黎睇show啦

記錯名好似係響你個鍾

空境啲歌最正

等登搵舊post

agger, 之後既都做唔返果種感覺
之後就Lacrimosa都唔錯

講Kalafina唔提空境，得啖笑

綺禮_

得呢首可以loop足咁耐唔悶
而且一聽就好有feel
成個fate/zero畫面出曬黎

因為呢首係tv動畫op

fz最後一集士郎話幫切嗣完成理想即刻播呢首歌..睇到我起曬雞皮 眼濕濕

呢樣真

講fz緊係滿天 首歌一播就諗返起切嗣注定係悲劇人物 最後救返條弱智仔都算完成自我救贖
7:35開始播滿天
btw kalafina入面小圓首magia都幾正 成首歌個feel好絕望 但入面歌詞又係講緊對魔法嘅憧憬同埋希望 好矛盾

識貨呀清

magia首歌好有氣派
我都好鍾意 果陣心諗魔法少女整首咁既歌

magia高汁駁唔到

我好努力咁諗隻歌係點 唔知點解諗極 個腦都係係到播heavenly blue

係咪睇左果段兩首歌mix版

最鐘意sprinter,矛盾螺旋真係好好睇

識貨清

加埋我老婆

雖然kalafina to the beginning同magia個堆都好聽
但始終都係將空境個7首由頭聽到尾最正 聽聽下都聽左6,7年,聽極唔厭,個feel仲停留係第一次睇空境個種感覺

講咁耐都冇人提光の旋律

係咪空之音op個首都唔錯

係阿，當年冇咩人睇，更唔好講首野
果種風族風格同埋中間果段獨奏聽幾耐都唔厭

又有三大媽post
呢首野真係好啱fz 特別最後場景果幕
d小提琴
無耐前先開過sprinter post

果首係16分47秒既silver moon 依加都仲loop緊
唔知點解覺得to the beginning純音樂特別有feel d

神父唔敢回應色彩同Eternity Blue

得30頭都比你叫大媽 清你蘿莉控?

無人提
seventh heaven
我覺得呢首好神

第一隻大碟到而家都有耐唔想聽下

應該小倉唯果類啲fans

lovelive先正

眼盲耳又聾

Sprinter
magia
To the beginning
呢幾首好有feel

滿天都冇人提
kalafina根本高質

Kalafina世界第一

空境果d秒哂啦

梶蒲由記啲配樂
btw 滿天第一版就有

華麗菲娜世界第一

我眼殘

Sprinter 老老豆豆完勝其他
因為唔止首歌好聽 仲有矛盾螺旋個集

臙條巴 慘慘豬

最正個首

睇完老番士郎打信彿神父果幕真係好難過
最後仲要嚟過式同士郎道別嘅假想世界

Kalafina係空境首首都屌打to the beginning喎清
咁多首入面我個人比較鐘意傷跡同Sprinter
同埋就算係空境系列以外都有大把歌好過to the beginning
例如光之旋律

覺得to the beginning太激昂,冇左平時種史詩feel

空境系列首首都史詩feel 講起又想睇

空境啲歌冇咁多人識都唔知係咪啲人睇完套戲就走場/飛左個名單佢

ost仲聽緊

agger
首首都好聽

梶浦史詩風黎講 bgm我幾鐘意
但係kalafina既歌我又唔係特別鐘意史詩式
迷親都係微激昂 sprinter, to the beginning, 滿天, heavenly blue呢d
有種黑暗中掙扎既feel

OST聽極唔厭

殺人考察 m18 (唔知咩名) 都好正，好有一套動畫嘅trailer feel

唔知樓主搵到首音樂未

君の銀の庭點睇
我好鍾意呢首

未聽過

屋根の向こうに